★黃馮律師行苦主 OR 滙豐 冇息派苦主 邊個慘d?

兩個都有“苦主大聯盟”

黃馮律師行苦主慘

滙豐no息苦主慘

現時苦主已成立「大聯盟」，據悉或涉過千人，部份不少是長者，涉及資金是「畢生血汗錢」。他續提到，黃馮律師樓在港有一定規模，從無預計會發生今次事件。

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

滙豐苦主 有哪吒出頭

黃馮 苦主會唔會有 申公豹出頭

買樓strong hold 怕咩

收唔到樓

但錢已俾

有冇人兩個中，bingo

匯豐股價已返家鄉
下年會派息
除非係looplooploop班on9
否則無咩野

律師行中伏班友隨時要破產
有d仲已經俾人殺左大訂
就算事後追到筆數都蝕左一大筆

隔離po有個柒頭話啲長者而家blackmail緊律師會

層樓未撚到手
錢就借左兼俾埋

滙豐廢老好多$80以上buy

有可比性？買股票無話實賺，實有息派。而家係Law Society 封左人地既asset，搞到人地成幾百萬數要還。0005 既「苦主」都無爭人錢，不過黃馮律師行既苦主有，點比？

新聞 報滙豐唔派息就日日報，又訪問苦主

呢單 律師行 基本上隻字不提，好似冇事發生咁

當然啦，一出街邊個買樓？邊個仲信政府？律師樓都可以一日內全封，仲要係結業，唔得再做落去喎

選擇性報導，已支化

支爆大聯盟

而家先知？

緊係律師樓，一個冇咗個本仲要俾息，另一個都只係冇咗一舊錢

5號仔除淨完先話冇得派

唔係無，係遲

冇息派其實無即時實際損失 , 仲可等佢升番少少補番個除淨就沽貨走人 , 打擊細好多

就算派返，都肯定唔會補返上一次